眼朦媽ATM轉錯賬 女兒4萬學費攞唔番

但銀行職員黃女士稱只能填表申請，令她極失望：「職員話轉咗過去就係人哋嘅錢，要對方同意簽咗名你先攞得返啲錢。」
上次出錯糧唔係咁架喎！
利申：憎銀行多D